校巴bot check到早幾日大圍砍人刀手上既白色私家車WD3511係危險校巴

根本就另一個721

推十個

10

9

8

7

可能係事後啲人report，不過都注意下好啲

6

原來又係黑警

推

5

4

3

2

1

push

有人check過，WD3511冇登記，假牌嚟

唔怪得仲未捉到人

真？

但假牌既話點解釋校巴bot check到？

好